[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4732)

下半場角大咁易走去買賽前

補到入

屌佢老母 92分鐘絕殺 好撚野攞

fast

又係90+

雷根9.5 都開唔到

絕殺又回血

2130混沌重心 哈化柏林

屌你買左no goal呀老呃

18年後又一條好漢

樓主輸到仆街

屌你老母臭閪

全角細 通殺

1000蚊一注易賭d

求水

04

點搞呀老死啱啱又攬炒德乙

屌你
全主 corner 細

見你係我老4 哈化柏林

笑死 達唔知乜春三個後防 個龍彈走粒波後望左幾耐唔清 咁樣比人入

多毛毛4：0

齊心聯

又唔撚見我買果陣落後兩粒追和 屌你領先兩粒比人追

哈化100%

角細就咪撚開盤啦仆街馬會 成撚日唔做善事 幾十蚊都呃撚埋

清晰波

唔洗輸咪幾好

多0-1

德甲 27/04/2019 多蒙特 2:4(1:2) 史浩克04
德甲 25/11/2017 多蒙特 4:4(4:0) 史浩克04
買大波?

老友呢排過得幾好嗎

多仔派錢

好撚野 臨尾送12m追和

4:4

亂屌河馬算

度撚完又比人絕殺

鳩篤仲撚易中

多仔角大 強推

發達半大

手足買左出聲比機會我補飛

屌馬仔贏10雞

支持

唔出聲了 88

下次可唔可以靜靜地咁贏

賭撚左8個鐘先贏幾舊最低工都無

4:4個場我有睇上半場多仔4:0，下半場開波就紅左個，比04由4:0追番平，救左我一球下盤

04個+1好似好吸引

買晒落去哈化柏林同門興

一敏蛇不如我買你對家

德甲有重心 想知再講

多仔咁既鳩陣點撚樣贏兩球

多仔角大

多仔冇球迷識鬼踢波
等後防自爆

大球好似仲吸引

我轉醫投錯胎你買我對岩

發達10.5

買咗條5x1 角細

白癡問句而家仲係閉門作賽㗎嘛？

係

閉門d角小到復埋賽都仲係角小緊

今日+578轉頭點部署好

而家ＧＯＯＧＬＥ係咪無左陣容睇？

點解你今日咁樣仲有得正數

德甲有 德乙韓假今日唔見

弗賴堡受讓球半兩球好吸引喎...

口交數你咪理

陣間賭唔賭

一個疫情全部野都唔同晒好麻煩

發達邦2.5b

仆街支那搞撚彎全世界

賀芬咸 對 哈化柏林 大家點睇?

賀芬咸
哈化柏林

大佬我都有阿媽生架你估真係場場絕殺我咩

hi 新字頭

賀芬咸

04 +1/1.5果時買左

RB -1.5/-2 點買

唔係絕殺我一早callg慶祝

有水未

賭多排可能又停

越多人買哈化我就放心了

下午比個幾場韓假撚，係德乙先贏返

最尾果條勁中

準備亂屌河馬跟手足水算

多仔半場有冇得贏

你ＩＧ問夏蘭特
佢會覆

原來今日同一敏蛇同曬路 唔怪得賭成日輸曬D時間

私食

最撚慘我跟左岩蛇比佢呃左十蚊

買多注杜塞爾多夫先

發達幫角大有幾多掃幾多

唔怪得會贏唔到錢

冇左兩串魚蛋

佢叫我去冥想下就知

下盤穩如狗

笑撚左

史浩克04 專打鳩多蒙特

閉門作賽既波真係好唔吸引

買即場算dklm

5789 16-05-2020
21:23 讓球 星期六 12 賀芬咸 (主) 對 哈化柏林 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.87 $3000

$ 3,000.00

fake 到😂😂

主 [0/+0.5] ？

下

有冇圖望下

屌 我都諗緊

假飛

你點買呀?

Cls

讓一好像有點吸引

和其他

本多終勝

04?

點解又係黃興桂條死老野講多仔場波架

屌 671 又黃興桂

04讓球上唔上車好

笑左，我買左主都要專登再睇一睇狗會

發達邦角大

No

Y

個個買04

發達邦刷牙！

0000000000000

Rb刷佢老母

無人

屌

咁撚鍾意買細一陣爆撚晒你

好空曠

rb 仲唔入等咩

追邊隊角大好

爆哂當做義工

有冇秒goal

等1.5入

做咩屌

04 barcode中

000000000000000

04禁屌

乜柒都0...

haaland

夏仔唔撚射

德甲球員去哂無角界

夏蘭特好撚勁
差D入

夏蘭特差少少

半細穩到

屌你老母發達邦冇角...

全半細穩如哈馬比

Rb 9.5b gogo

正常買

其實開波前一直想買04, 但見到haaland就唔敢去

想

哈化真係等收錢...

角大手足先走一步

德甲竟然冇秒糕

細三on9

戒賭算 無角屌賭黎有乜意義

老友咁快gel

Rb 入未...

我屌

2130冇乜頭緒喎

發達邦都冇角大賭西咩...

。。。

入未

Rb有角未。。

買左角小係米gel得

發達幫5連大 杜塞4連細

信左前者

嘩 十分鐘5場波 乜撚都冇呀

係咪得賀有角

無人睇波，慘過街場

比人按屌緊準備收屍

全部0000

角大真係叫都廢事...

多仔8.5b 信心

Rb比隻角黎定下驚先

發達邦送角未

波又唔入 牌又冇張 屌你有冇開波

多仔半大全大未

RB萊比錫 大 jump
奧格斯堡 細 gel

唔半大我就仆街

睇直播靜到咁好撚無癮

3.5入球細過關

刀仔鋸大樹

手球?

多蒙特 var 12m

冇角踢黎托

多仔VAR

鵝鳥

冇開聲

nothing

Var完 冇事

Rb1111

唉rb

rb 22222222

咁都食角on9

Rb2222

RB 222

叫我？

冇手球？

手球都無事

發達邦111

開始有c

我都要咗rb半大

咁都無hand ball 斬手啦屌

又唔入

成班係咪又要停賽 角都唔識刷

rb 333333333

333

多仔7.5 即上車

柏達邦1111111111111

Rb3333 -7

好在飛起左佢

半注左柏德半大 jump

開始！

發達邦-11 -13

全部大波波玩完

快！

00000000

RB頂住呀

靜太安靜唱首歌來聽聽

多111

仲全0

All 冰屍

Rb半大未

5x1 半00派左彩

要左咩

求下你要全大

大波大角真係輸到仆街

發達邦3格呀！

多85b

閉門 復賽第一輪都走去買大係咪傻撚左

10隻蛋呀輸到笑

0000000000

冇觀眾真係冇乜癮

000000000

發達FG

羅巴有冇買角

柏達邦幾角

有冇柏達邦角大手足已經出左門口

屌20分鐘1c...

全部0-0 on9

話就話閉門作賽 其實係咪個個留哂係屋企博冇人知

多仔8.5s

係 5場全細收左錢

全0

韓假撚完又到德甲

半大24

肺炎, 唔埋身
多空間, 未大波

有冇人睇緊杜多正路嗎

無練過波係一大問題

Mud9 ball...

俾番呢隊發達邦俾我！

買no goal算

真好20分鐘就可以取消關注

多仔入波呀

哈化fg 大手掃

睇到頭痛

Hazard同我射爆佢

好撚on9

狗會又成功呃錢

角大黨又慘死

邊撚個話餓波 10隊人 220隻腳 1球都冇

冇一隊識踢球

RB廢撚到

賭仔咪餓波囉

場場細波好癲。。。。。

悶過韓假

世界級賤種韓狗都有一粒 呢班閪人一粒都冇

多2222

5串1半0:0上樓未

D 人體能廢左好多

5串1半細叫糊

25分鐘 一球都冇

就無氣 扯緊蝦

悶到

發達邦我屌你老母送角未

賀芬咸咁都唔入

Haaland個樣其實幾撚有霸氣

夏蘭特廢到

Rb 4444 -6

要幾on9先買半大

多仔對家

愈睇愈眼訓
場波又悶又靜
平時悶都有D打氣聲頂住

德甲delay?

其實開左波未 未響過

萊比錫25場入62球 25分鐘一粒都冇？

唉我唔撚知呀

悶撚到...

多仔唔好刷啦

1-0

10點先開波?

屌度下聽日d馬仲好 浪費時間 未操好就咪撚出黎踢啦屌你老母

什麼叫絕望

屌 04咁都唔入

害人害物

dllm 唔賭la

屌你老母臭閪發達邦...

個個都好似無氣咁 唔講以為真係中哂肺炎

抓飯是咪收左皮?

同般一樣咁賤種

多仔禁屌都仲未入到波

感覺上無球迷入場支持始終無咁肉緊

5場都未撚有1球

行行企企當自己踢撚左波

屌你乜7都無
踢黎做乜呀

入波啦

1-0！

夏goal

多仔1-0

多蒙特1：0

Haaland goooal

30分鐘 繼續零

夏蘭特勁能到

多goal

夏蘭特goal

Haaland

goal

多1:0 入多粒半大呀

炸

04 刷呀！！！

夏蘭特印得好靚

冰角！

仆街

Rb 555

賀芬咸半大24

夏蘭特真世三

入多球好冇我當rb 死撚左算

世三

夏蘭特好撚勁！！！！！！！！

Haaland個樣霸氣得來又有幾分戇鳩

多蒙特 .gif 準備

我夏！

RB班大哥點阿

rb冇3.5玩完

rb 12m

好正 慶祝唔攬得

夏蘭特

RB入未啊 屌

多人會唔會有下粒?

單機la dllm

類似黃光亮

你個名

多仔半大未啊

劑劑賭親角大都係咁撚樣

夏神個樣幾似波台手足

rb快3.5大啦dllm

Fuck堡1-0

rb輸埋 角球頂入

屌你老母ＲＢ

半主呀仆街

rb

RB 0:1

RB

弗堡！弓

馬會有無開？想買番注

入多球啦弗賴

-.- 2.5s點頂

發達邦之前場場送角 依家30分鐘1c

準備好多蒙特張gif

RB角大 可以入手了

中！

比次機會呀 追和好無

中

？

Rb

成個大王安德尊咁

dllm rb 10.5s點頂

rb反勝3:1!!!

魯芬咸入未

賀芬咸快啲入一球先啦

費賴半客同我頂撚住9.5倍

半場1:1再傾啦

Agger

都得

多又食角？

食左好多

Real

含左

見暈未

Gel得

嬲

多仔gel

係咪中撚左肺炎成班

RB又角球

廢b

我暈啦 交俾你講必蛇

77777

多半4半5得唔得

RB 10.5s點頂

我了

柏達邦－10c

me

上啊

rb 多仔唔半大我玩撚完了

德甲太垃圾了

真 針了

發達邦入波未

半細聯

多3c

賤種Rb...

Rb半大未呀

4了

好撚暈呀

不能同意更多 基爾2.0

Rb 8c

度馬算啦

全日12場波得1場半大.....

禾夫100000goalll

Rb仲賤種過潘...

乜撚野禾堡都入波

狼堡

5場德甲半細...玩咩....

哈化
呢場買半大肯定嘔血

多入波呀

屌費賴差啲

Rb3比1都得架

全部同我大角大波ok?

要角啊屌

rb 次撚次撚賭仔

99999999999999 !!!!!!!!!!

Rb 9c

禾夫斯堡

邊場半大唔嘔血呀

Rb一落後就怒刷

有閪用咩賤種

99999 爽撚到

多入未

多仔20

多2：0

2:0

入

多

多2-0

我多勁到

入ed

多仔半大收錢

多仔你入波唔緊要呀
刷得唔得呀

半大GOAL 1.5/2b 執返條屍

半大 yeah

RB係做咩
半大呀

多仔

就係等你po

多仔拎返半個本 屌你老母rb 同奧格

買咗禾堡角大點部署

RB 無限角
有船快上

好彩信多仔 skip redbull

半細5x1 又jump

角1細5x1 又jump

半大感激

半場rb角大all in

得多仔正氣

半1全11成日有

多仔單邊9c就正氣

多 rb半大揀左廢b

3.5b睇黎都係咁先

Rb呢啲咪足球 落後狂刷

暈未

多仔仲有辛祖未出

正氣多爽

04正仆街
追和派200

lm

rb讓2.5/3

Rb買細

睇怕又16 17

玩全日贏1K。。。好撚on9

好彩多仔未斷

賀芬嬴波 10 2 各500 屌全日未撚贏過

Lm

全部角大波大ok?

我

幫拿樸迪兩心知lm

你個名好長

燈撚到
兩場深盤要左輸果場

下半場4-1

rb未練好波就出嚟 個個散步咁撚樣

邊個話比你聽贏兩粒好穩陣

Me

等1c 2c踢黎托柒？

hi

Rb半大 多仔角大調轉咗嚟買 你老母

屌 rb 12.5細係咪玩撚完

半9全10

岩蛇要咗咩

多仔大波大角OK？

04 ng ok?

3.5b都玩撚完

ok

12.5細 2.xx跌到1.8 都仲要買

至少穩陣過輸緊一粒

04走盤都派

RB 16.5 由3倍落到2.5倍

終於冇阿積士買

韓職開咗都呢家都未開糊

我都想 2比1 刷爆

柏達邦果場 半1全11

賀分

多買4：0 4：1波強

Rb多蒙揀都揀錯

買左多仔嘅出黎gel gel佢

記得補左飛先出黎gel

有冇手足賭到暈暈地

Rb 4:1 ？

睇黎我傻左

多仔要角

30場都冇咁快暈？

lm 齊嬴

有冇RB手足

當讓2.5/3 輕鬆

賀芬咸
杜塞多夫
RB萊比錫

今日買兩注都豬 依家買左多仔3.5b

豬埋

大家睇路

比人開波

狼堡比多6角啦

想跟

唔記得你場重心係乜

原來可以換伍健

輸左 入錢算

多仔10.5b 有冇機

Rb比多角啦

有

Rb 冰角都完場

其他贏咁多唔講？。。

大波大角未,,,

多仔禾堡停角pls

多蒙特 goalllllllll

多仔 唔好入啦 點刷呀。。。。

rb快入

3:0

rb生性d 入波啦

多咁撚正氣 jumped

04個龍廢到

rb角？!

多蒙特
哈化柏林 頂住
沃爾夫斯堡 頂住
rb cup未

救幾球變角啦 要求唔高

下一隊入球 執到笑

big ball small c

04上次比敗仁中出到企係到
遇到多蒙特都差唔多啦

Rb廢撚到
點cup三球仲要得半格

04個龍門 廢到 射到正都擋唔到

10c

多仔正氣呀

21 我Ok

但係近7次交手 多仔贏得一次

柏林比球黎

撕飛啦

04廢到

今期多仔同上幾年真係差成截
Btw rb10c 針....

04班友落下底啦...

gel得未

屌咩
0:1 rb -1 @1.8
jumped

-5c

rb 11c

12.5細點捱
上錯船

11c

真係 落下啦大佬
唔刷點追呀

係都rb先

RB 12.5細 點佈處

果幾次咁啱多仔一係紅牌一係作客

好在遇得騙案多飛撚左RB

就算多仔穿盤 今日計返都係要輸200
海登咸 大尻

馬會封乜撚野角

多仔會刷

Big

奧格斯堡 1:1

我要8.5咋

咁快gel

等到7.5 足水同你叫

海登 針左 今日賭身家

禾夫抵啦

唔通等爆左先出咩

好

帕達邦仲係1c 又買中左隊狼隊

重呀！！！！

入了

轟咗多仔7.5大 等收錢

賀分咸踢到養生波咁

rb痴線 又幾碼唔入

賀芬咸條傻鳩空哂都唔中龍

多仔ng熱食

多上盤 gel頭咁gel

即場冇野好買

打比冇角 on撚鳩

又逼我食狗糧

柏達邦嗰場完咗？

狼堡角大是夢？

哈化1:0

哈化goal

哈化！

哈化0-1

多仔冇角

哈化

弗賴堡開唔開到

哈化goallllll

Goal

Rb含撚啦

半4全？

以前唔係咁架

多冰角

0-2

10

OG

哈化 0-2

兩分波？

你以前唔係咁架

全格哂 10 2 各100

0:2

哈化2:0

哈化易到

4c gel

Q

哈化同一個1分鐘連入兩球og???

咁多唔識

幫主都上水

sor 新人

整定list都得了 反摩sir

Rb唔好比假希望
要穿12.5就快

唔係, 第2球伊比斯域

多365 fake c?

Rb cup 派長井100

多仔 入波隊過角 正

12c

rb想點 苦主say個hi

多毛毛4:0 gif

4:0

1分鐘2og ?
WTF

輕鬆到

今日啲波易到
中4走1

大波咸輸兩球og ?

多痴撚線

哈哈，一早知呢隊史浩克04係草包，重讓咁少

多蒙特 gel 得
無可能43

史浩克04又改啱名

下半場連角都停埋

屌 狼堡炸左

多仔正氣到

史浩克40

04準備44

多仔6.5 唔買了

買發達破蛋算

Diu 買咗禾堡角大 jump得

痴線架隊波

rb 停角

多 8.5B 可以點部署

我狼入味

多仔唔洗刷都贏

一買RB角就冰...

rb反勝求下你

25分鐘 5c 啦多仔

多仔入夠未

炸完即對家 爽

21

狼堡比人杯

訓了 唔好賭咁夜

多仔咁正氣

多夫入下啦

rb快入啦

1分鐘輸兩粒

勁巴打

賀分咸入一粒啦

想入返行做職乞 點部署

點解我唔穿多仔咪收左錢

臭格又睇乜

Rb一買就冰

賀芬追和 送100 10 1

LM

輸到仆街咪可以做乞衣

多仔刷角啦

炸完未

追和 10 1 1000

串哈化好過 穩到

屌你老母又var 迫害

Rb有無苦主 報一報

大波都死

再炸 爽

RB萊比錫 屌你老母!!!!!!!!!!!
1:1 先啦

Rb第一場 主場 和都唔撚得咁賤種？

多-3c

A

原來杜塞仲係一角 點做到

唔得

-2k

65b?
55都出埋

兩隊你俾我 我俾你

Rb第一場就撚狗

狼堡5.5b幾吸引

下半場咁小角嘅😑

Dusseldorf打算00完場？

rb 冰埋角痴撚線波

對RB有信念 好快就會1:1 再2:1

rb終於出7號

on9 0:1 -1
走水100%
無可能輸波

買角細5串1不如買肥鬼

3-0 完

橙

角細手足出黎送禮比班角大俠

-3啊 俾埋我啦屌

不了

狼堡快入

岩岩先訓醒

奧格入得未屌你老母

04真係廢到仆街 又冇C ON99咁

刷下角喇屌

德甲角大已死

半4全4c.

狼堡4.5

賀芬追和 10 1 1000 反cup 10 1 2000

開心 下半場買左主讓半一 半格都未有

rb反吸我食撚屎

我暈啦 比你講埋佢

多夫 入啦dllm

轟咗多仔 4.5大 等收錢

成份糧訓哂落多蒙特盤點部署

咩話一隊3角另一隊仲係4角下半場無角

賀芬咸成隊唔識射中龍點追

狼堡求你快入

rb 一場做哂最賤種既波刷刷下停c 半細 輸撚埋盤

多 半4全4角球

8c 完戎買角大

柏達邦-10c

有問題？

Ho

賀分咸整球面子球

加柏是否派錢

下星期都係唔撚買

rb 9號miss左幾多球 ....

佢部署緊點洗好

啱啱聽左條友講入7.5b

柏達邦快入球

04 第一角

諗緊call ng call g

德甲真係唔識玩

一敏

0:3

rb角？？？？？
15.5b開到10 1 100

哈化3:0

贏到0:3

哈化勁到 唔係私家雞咩

哈化發神經

多5角

一敏完場先？

哈化勁到

柏1-0

屌佢老母 04 咪撚再刷

多555

柏12m

仲買賀芬咸既係咪傻西黎 踢假波踢到傻
仲買不如縮返老母個子宮入面啦

2條過關都輸rb 死全家啦rb

狼堡搞乜野 又唔刷角

屌你柏達邦上次個角球已經係個半鐘前

哈化個26號

Rb食咗兩角

完閪咩兩場加埋都未必爆我9.5s

哈化 多仔gel
rb jumped

角球定入球

發達邦個場仲悶撚過賀分咸

屌佢老母真係，2簡1allin奥堡同哈化贏，要左奥格2:1又炸

1:1 goalllllllllll

c la

RB1:1

Rb1-1

你傳比我 我傳比你

德甲真係好撚on9

求多仔角求雨

又係我鬧完佢就入

柏林1-0

-2

RB 12.5s頂唔頂到

狼堡屌你同我快D入啊

以為未開波

-4

rb俾多2球

杜塞14分鐘之後77分鐘終於2c！

Sancho準備

輕鬆走水

杜夫入波派一個$500 PayMe

頂

RB同我反cup

兄弟頂住啊

針

根據經驗老千隊RB去到86分鐘後就連環爆c最小有兩隻

RB信念

有！

rb 2:1 比我收埋啦

客12m

多仔9.5輕鬆輸

多蒙特 角啊~

唔想回水
又無賭過

rb 12m！！！！

多仔 80分4連 求你

灰

多仔口罩

買左多仔4.5大

奧格個龍咁勁

多仔入多粒啦

PLEASE 狼堡

奧格入返啦求求你

RB屌你老母

rb 4連ok？

Please also

定啦
好快比人入

狼堡入返頭先個粒啦

Rb 12碼要入
差一角就豬啦

乜撚重注多7.5角

RB 老千隊

杜塞爾多夫場波咩事

Rb不敗plz

多刷多一角啦

4:0仲點會刷角

Okk

重傷多角大

多8.5s串禾7.5s可以收錢未

RB馬上反Cup呀 屌你老母

04整返粒啦

多應該7-8角完

真係有8,9角派你

1-1不如唔好踢

奧格斯堡禾夫斯堡入多1粒，屌你老母

主入 快

奥格主勝俾人呀

RB就夠鐘刷角86分鐘做人做狗自己揀

我唔會買因為比呢班老千呃左好多次

狼堡針

rb 4連

不如多4連

奧格1:1 完 10 1 500無啦

仲係度扭扭扭

無撚啦啦炸鳩我 痴撚線波

gchi

念力rb角球

hea 踢 想點

RB！！！！整多粒反cup 求下你

臭格俾多隻角都咁難

主勝以為有機

rb快反cup

多仔入多粒

1

禾狗入波未

RB一開新post就反cup

死黑鬼又鳩射

長井又有得抽

1001

咁耐無正式比賽
班球員跑都唔想跑

RB2:1

ccccccc

RB CUP未

Dursseldorf 12碼